如果射撚滿既勇武抗爭有佢食女既悟性咁好就掂晒

食完村長個女霍油雞而家又食個新女女👍

牙達做咩偷影牙滿

如果樓主搞政治有對住塵獸胃嘅忍耐力就好了

熱狗聚會

波亞唔敢入

有波路